De banken zijn van buiten gemaakt platen van boomstammen, met gaten die in de ronde kant worden geboord om stokken in te drijven voor benen.
Ze hadden geen ruggen.
De predikers hadden hoge platforms om aan het ene uiteinde van de schuren te staan.
De vrouwen hadden op zonnehoedjes; en sommigen hadden linsey-woolsey-japonnen, enkele gingham-ones en een paar van de jonge kinderen hadden op calico.
Sommige jonge mannen waren blootsvoets en sommige kinderen hadden geen kleren, maar alleen een linnen shirt.
Sommige van de oude vrouwen waren aan het breien en sommige van de jonge mensen was stiekem deugnietend.
De eerste loods waar we naar de prediker komen, was het opstellen van een hymne.
Hij bekleedde uit twee lijnen, iedereen zong het, en het was nogal groots om het te horen, er waren er zoveel en ze deden het op zo'n opwindende manier; dan hij voegde er nog twee bij voor hen om te zingen - en zo verder.
De mensen werden wakker meer en meer, en gezongen luider en luider; en tegen het einde wat begon te kreunen en sommigen begonnen te schreeuwen.
Toen begon de prediker prediken, en ook in ernst begonnen; en ging eerst naar één kant weven het platform en dan de andere, en dan a-leunend over de voorkant van het, met zijn armen en zijn lichaam gaand de hele tijd, en schreeuwend van hem woorden uit alle macht; en zo nu en dan zou hij het volhouden zijn bijbel en open het, en geef het op deze manier een beetje door dat, schreeuwend: "Het is de koperen slang in de woestijn!
